對家老不但唔上庭可以點做 .......

是咁的，朋友之前渣車比對方撞屎忽，對家唔肯和解咁就唯有等 PoPo 處理。
落曬口供收到信話告對方老不，隔左幾個月見無消息就打去問 PoPo，點知 PoPo 就對方無上庭可能會通緝對家 .....
之前睇過新聞王祖藍細佬都係走數唔上庭，事隔差唔多四年先捉到再上庭 ......
因為朋友駕車得三保，雖然搵左工証行出報告，但如果對方唔上庭認罪係咪永遠都 Claim 唔到

刑事民事分開告的，有無人身傷害？有就三年內要告，刑事行先有利一點，民事對方逃避的話其實可能更好

無人身傷害，因為個數只係幾萬，如果小額錢責佢都唔出現可以點
同埋未告得人 PoPo 會唔會肯比對家資料

小額都叫貴你claim 埋佢堂費

其實我幾時有講過貴
純粹話個數幾萬只可上小額，但想知對方潛水係咪耐佢唔何

佢查完無論告唔告都可以申請

不出現可照告，問題只是律師費隨時多過賠償額

唔該巴打，等我叫個朋友拎左對家資料先。
如果對家無賴至極其實係咪慳返啖氣仲實際

刑事係公帑告

你告完係claim 返佢第三者保險，佢本人潛水走數唔關你事。

我意思係未有刑事結果（條友潛水），咁個𠯆人事係咪可以照去。而未有結果下對家保險又會唔會理我

財物損失唔係法定三保嘅範圍，如果你無人身傷亡，而對家保險踢單，係要直接追司機/車主

因為朋友架車得三保，雖然搵左公証行出報告，但如果對方唔上庭認罪係咪永遠都 Claim 唔到

明知對家錯 佢又唔肯認
一定會去醫院話驗傷 話chok到頸 chok到背脊啦
唔係咁簡單都要人教呀麻

佢有權一路要你等幾次
好識玩

踢單都講埋, 條友擺明唔會賠. 最多老破佢.

巴打我就係聽過呢個情況，而家未問到 PoPo 拎對家資料，但如果查到對家係住公屋係咪真係留返啖氣暖肚好過。
我朋友本身比較純良，無諗過會有人走數連庭都唔上

補充返，佢出事之後同我講我己經教佢搵公証行預備後續程序。
但我真心無諗過條友會唔上庭，所以而家卡左係到

好明顯人地識玩過你，禁樣都唔告
切左條啫佢喇

唔係嘅，睇返條數同你嘅時間比較吓囉

好多人係唔見棺材唔流眼淚

就算贏咗對方認罪，佢賴皮你都吹佢唔賬!

小額可以請律師？

唔上庭唔可以直接判佢輸？
上庭都係問佢認唔認 佢自己放棄解釋機會 唔係咩

利申唔識

律師費你贏就對家比嫁啦 唔係咩
呢家你贏硬 佢都比人告左

刑事：政府畀錢關你撚事
民事：小額錢債冇得請律師

除非你民事都搞上正式法庭

人地三保可能會賠，入左紙先

民事都搞上正式法庭
有咩問題

全保交比保險公司搞，唔到你搞
三保你幾皮野唔會請個律師搞咁多野
到時上庭等官判，你贏佢輸，代表佢係欠債人
佢唔還錢比你，你就小額錢債佢
對家唔出現，你自動贏
佢都係 唔還錢比你，交比收數公司

簡單d講。人無恥便無敵

可唔可以直接攪對家份保險?

佢無上庭，但無收到判決
唔知係咪通緝緊對家
而家等緊朋友追下攪清楚先，如果對家連法庭都老佬深潛好大機會民事都唔理你，怕攪一大輪到時小額贏左但無錢收

唔可以 因為法律上未證明到佢撞你

就算法庭判左你贏 佢係唔還錢俾你你都吹佢唔脹
法庭只係證明你係債主 佢係欠債人

ps: 唔好聽上面d兒登仔講乜野申請破佢產d鳩話
除非你好有錢

判輸都可以唔比？
政府唔會幫手追佢？eg執達令？
利申唔識

Small claim唔上庭好似直當佢輸

咁仆街都得

你可以申請對家比訟費
但唔代表個官一定會批
就算批都唔一定批晒

呢啲細野律師費幾錢
律司信+上一次庭就應該夠？

幾萬正常係小額錢債，唔准請律師打

小額錢債律乜春師

小額唔俾請律師 原告同被告一定要自己出現
唔出現就當你輸
不過就算小額判咗你贏 對方死都唔肯賠你就要自己請執吏去抄佢家

咁如果有受傷 賠償金額未知咁點計？
應該真係要搵律師？

幾錢？
佢地有咩權 逼佢過數？

屌幾錢自己上網搵啦
法庭冇權邊個有權？不過小額庭唔會幫你追 追佢錢要自己追

執達吏有權抄佢家然後拎啲嘢出去拍賣
買到嘅錢減返開支就會俾返原告

searched
可以爆人門咁過癮

可以唔比
判輸只係法律上認可你係佢債權人，你可以追佢還錢。
而執達令係你申請佢老破成功後嘅事，要比錢嘅服務

咁問多少少
幫人申請破產洗唔洗錢？
搵執達令好似段次數計？ 咩情況要分幾次？

樓主都幾白痴，當場唔賠就入院啦

其實樓主朋友隻手呀全身呀，有無邊到唔多舒服？
件事隔得耐唔耐？
不如睇個急症再同駐院警察傾下車禍引致的身體不適？

你有對家車牌？
有就去運_ 署查下車主地址，搵下佢住邊，然後跟蹤佢的工作地點。
警察無搜查令唔入得人地屋企咖，但工作地點就唔同，工作地點好多人會查，海關/食環/etc 。
查到佢係邊做野，簡單咪同佢同事/僱主宣揚下撞人條仆街的人品。複雜的，咪搵方法令政府部門的人入佢公司查，入到佢公司，查到條仆街被人通緝緊，自然會有執法部門的人搵佢。
唔上庭大把方法玩佢。

隔左大半年啦，原本收信係上年年尾上庭，但朋友見咁耐無消息就追 PoPo，之後先知原來對家無上庭，而家先睇醫生好似太遲鳥

你另一個方法好似有效 D，等我研究下先

原本件事好簡單，佢唔賠咪上庭報保險，點知條友寧願被通緝都唔肯上庭

幫人申請破產要錢
費用比你想像中貴